窩輪 價外變價內 會唔會升1倍

未見識過

我試過坐到5倍

會升到全理價先lo
但幾日內，
價外1%變到價內1%
同價外10%變到價內1%
個價位好唔同

由價外幾% 坐入去？

如果過夜 價外2% 入價內 有幾倍

同期權一樣 緊係有

好耐之前 唔撚記得
只係記得當年call肛交所 個時重傳緊搞港股直通車
5萬本 坐到廿幾萬

其實由價外幾%多坐入去 同你升到幾多倍無乜關係
買價外輪係平 同埋可以食到佢入價內個下大波幅
但其實買價內輪都可以隨時升一兩倍

最重要都係你要買得中